（叫春）未開始已經結束

主觀感受，我覺得大家係鍾意大家！至少我心底裏係渴望擁有佢...佢好可愛，好乖，好勤奮！而我簡單啲黎講就係同佢完全相反。並唔係我自卑，只係講緊大家嘅生活方式相反！

我會返工放工，佢會返學放學。

我會通宵達旦，佢會早睡早起。

我會食煙飲酒，佢會見字飲水。

完全相反嘅生活，但係我就比佢深深咁吸引住。鼓起勇氣同佢搭訕，然後抄牌，再日常傾偈，係依一個月最美好嘅一部分。跟住成功約到佢出街！當下嘅感覺就好似打籃球駁倒罰球一樣，企喺罰球線準備將個波穿針入網。

第一球罰球，其實準確無誤...幾次約會裏面，我哋會因為大家唔同嘅興趣，唔同嘅生活而互相吸引。我哋會周圍去，希望將自己鍾意嘅地方、事物分享比對方！每一次約會，我哋都會睇日落，望住日落將真實嘅自己透過對話傳達比對方。從而互相了解，都係溝女嗰陣時正常嘅套路。

但係打籃球嘅人都知，第二球罰球會比第一球罰球更有壓力，無論你第一球入與唔入....出過幾次街，每日傾偈，做緊咩都想同佢分享。而我都明白，女仔等緊一個表白。而我唔係因為覺得表白好大壓力。相反，其實我幾有信心穿針。我覺得有壓力嘅係，一齊之後嘅改變。

拍拖本身未必會將我嘅生活改變得令我覺得難以接受。但係兩個生活完全唔同嘅人，走埋一齊。大家需要改變嘅生活，就令我覺得有壓力。

以前我會做嘅 拍拖之後未必可以做

以前你唔願意做嘅 拍拖之後可能你會遷就我而去做。

我開始驚，驚無咗而家嘅朋友，無咗而家嘅生活，無咗而家嘅自己。企係罰球線上邊，我開始覺得有壓力嘅唔係個波炒粉，而係個波真係射入咗⋯而最自私嘅係，我知道你等緊嘅就係我命中第二球罰球。

到咗前兩日，你終於忍唔住問我

「會唔會因為你而改變」

我哋沿住海旁一直行一直走。你等緊嘅答案，我講唔出口⋯⋯最後，我話「我想做返我自己」。大家沉默咗一段時間，你開始忍唔住喊咗出嚟。

睇見你喊，我就知道你真係好喜歡我，而我辜負咗你。我攬住你，我知道自己係個仆街。但係一切都太遲，我冇勇氣為你去改變，就算我幾喜歡幾唔捨得，再留住你

我只會愈仆街

你只會愈痛苦

我望住你離開嘅畫面我忘記唔到，我試過忍唔住搵你，不過都回不去。再搵你只係我自私嘅表現。其實，我一開始可能就唔應該搵你搭訕抄牌傾偈同埋喜歡你，咁樣你就唔會喊，唔會傷心。

未開始相愛都應該結束

明明都入左波啦
咪玩啦
人地買gme 講yolo
買股yolo on9
感情都唔試試 就結束..
你就yolo啦
相識唔易架 你個日有勇氣姐 唔代表下個一樣際遇 （當然可以更好）

人係會不斷變，無論係自己主動定環境影響，無野係不變。講驚無左而家朋友生活自己，代表你唔係咁愛佢，而家擁有嘅野緊要過佢。

講到尾你都係鍾意自己多啲

總結都係試過先知道

同埋可能佢唔係霸住你霸到個男朋友連約下自己朋友都唔得呢？？唔試過唔知

你話怕一係逼佢改變一係逼你改變做自己的方式，但建立關係就係個互相改變過程來的，你兩個無論同日後邊個一齊都好都會經歷到，爭在呢個改變係好唔好，以及變革過程舒唔舒服。又係要試過先知

浪子型到
你唔屬於任何人，你係屬於風嘅男人

笑咗